Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em Tcl:

```
# Definindo uma função recursiva para calcular o fatorial de um número
proc fatorial {n} {
    if {$n == 0} {
        return 1
    } else {
        return [expr $n * [fatorial [expr $n - 1]]]
    }
}

# Lendo um número inteiro do usuário
puts "Digite um número inteiro:"
gets stdin numero

# Chamando a função fatorial e exibindo o resultado
puts "O fatorial de $numero é: [fatorial $numero]"
```

Neste código, definimos uma função chamada `fatorial` que calcula o fatorial de um número de forma recursiva. Em seguida, solicitamos ao usuário que digite um número inteiro e chamamos a função `fatorial` passando esse número como argumento. Por fim, exibimos o resultado na tela.